又係時候討論吓黃牛黨啦！

每逢咩演唱會、音樂會、talk show 都好多人買唔到飛，原因有好多，但黃牛係其中一個主要原因！
究竟黃牛係咪咁十惡不赦？定幫到好多買唔到飛嘅人呢？

正評 ：黃牛死全家！
負評 ： 多謝黃牛，買唔到飛睇，但俾多少少就睇到演唱會

有兩隻黃牛

其實我覺得你捉正字冇問題

不過人哋死老豆或者屋企人失蹤你可唔可以收一收皮

以前好憎
做左野之後幾多謝佢地

唔通閣下是黃牛黨黨員？

我撚有屌你批評黃牛咩？

我係叫你唔好喺啲關於死人冧樓嘅post入面留戇鳩留言， 咁基本嘅中文閱讀理解能力都冇就唔好捉人錯別字啦

你點錯相

不過你都理解錯我嘅留言

樓主個名最後有一粒細點

要怪就怪香港人冇骨氣先造就左黃牛黨